日本屌柒福原愛,台灣人覺得福原愛好撚慘

日本人都幾撚ON9

覺得福原愛柒多D
做早左1步被人影到

日本出軌好常見，但係個個都好虛偽？

將自己老媽放養喺妖魔家庭
自己返日本同男性友人開二間房散心
福原愛真係幾好戲

跟得支那賤種多係咁上下